沙田馬鞍山大埔友全部同我入哂嚟！！！

條人鏈講嚟講去淨係得紅綠藍線
真係當我哋沙田友死嘅
沙田大大條海濱比你玩你班死仔都唔識玩
個個企喺條臭河到一路索臭氣一路唱歌仔
咁chill嘅嘢都冇人推？
同我推爆佢啦

自推十次啊

1

2

3

4

5

我放工去係九龍果邊睇下點先

6

7

8

9

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

10

沙田友唔係好高質咩人呢

北區人表示支持

第一城呢？

全部人行出城門河

好嬲囉 823香港之路人鏈唔侵新界同離島人玩

支持

第一城比人搞 無人光復

推爆佢

會唔會急左D

嬲爆

一齊享受海風啦

沙田柚表示支持

仲有2日喺facebook好多人推緊

係唔係應該塞滿個39個點先

大埔呢？想踩單車去吐露港手拖手呀

大埔友支持

連唔過去仲有意義咩，個意義唔係連d咩
同埋開條，條線仲要買長，大埔行去馬鞍山要成4個鐘（冇記錯嘅話）
人流處理會難咗
覺得唔應該搞
利申：新界東

依家都未知夠唔夠人玩地鐵線, 唔好分走D人好冇?

7點先啱啱返到去

個三條都唔知夠唔夠人
你仲分走佢

科學園 至 大埔好唔夠人

上呀！

行動post 推呀

由大圍連到上水

市區三線好似都未夠人
如果要人數，集中左連到先算贏

利申新東人，香港島返工，諗住仆去九龍塘

唔夠人咪要叫人出嚟沙田柚咁叻

一定去

當我地死咪當我地死囉

人地都無預我地玩

我地比人杯

我諗搞手驚唔夠人啫
市區放工就即連
我自己如果7點應該都趕唔切返到屋企嗰頭

同意

毒撚機會來了，可能係毒撚呢世人唯一機會，可以拖充滿青春氣息嘅學生妹隻手! 仲唔死出嚟!